點解啲人依家個頭成隻比比鳥咁

唔係人人都 carry到

我得唔得

唔得

我呢

有冇圖可以睇下？

張七常又得唔得？

張六常先得

禾149cm,自從整左比比鳥頭覺得自己行出街好打左^^